有無家長個小朋友識左狗仔狗女

應該點教導？

必須遠離。人哋爸爸會舉旗"速離否則開槍"架。